====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et c ' est cela qui est intéressant , parce que l ' avenir va dépendre de nos actions .
No features found.

2. Sentence: d ' une génération à l ' autre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

